原來只要你 WhatsApp電話係2016年8月前註冊，就唔會和 Facebook 交換資料！

WhatsApp 在上週四向用戶發出通知時，已經表明歐盟國家和英國的用戶可以豁免於他們的私隱條款更新，就算歐洲用戶點選了同意，他們的資料亦不會跟 Facebook 分享。至於另一類能夠豁免的，則包括部份帳號在 2016 年 9 月之前註冊的用戶，只要他們在 2016 年 8 月時曾經選擇不與 Facebook 分享個人資料，WhatsApp 今次的私隱條款更新就不會影響他們。
WhatsApp 早在 2016 年 8 月曾經修改了一次使用條款，開始將用戶資料與 Facebook 分享，當時他們容許用戶在 30 天內選擇不參與（Opt-out），不過在該段時間後註冊的用戶，全部都要接納與 Facebook 分享資料才可以開始使用服務。Facebook 發言人回應網站 Memeburn 時確認，公司會維持當日的承諾，讓在 2016 年 8 月選擇不參與（Opt-out）維持現狀，不受今次條款更新影響。要知道自己在 2016 年是否已經 Opt-out，可以在 Settings > Account > Request account info 索取用戶報告，一般情況下 3 天內會收到。

可以繼續用WhatsApp

咁多位刪除左FuckBook未呀！！

只要他們在 2016 年 8 月時曾經選擇不與 Facebook 分享個人資料，WhatsApp 今次的私隱條款更新就不會影響他們。

鬼記得有冇選擇

首先你要問自己
個陣你會肯分享 點解以家就唔肯?

咁你咪答到自己個陣有冇揀分享囉

要知道自己在 2016 年是否已經 Opt-out，可以在 Settings > Account > Request account info 索取用戶報告，一般情況下 3 天內會收到。
查下咪知囉。

咁即係算接受左定冇接受(2015年開始用WS)

用戶可以在 Terms of Service 欄下，見到 Data Sharing Opt-out 狀態和作決定的日期。假如你的選擇是 Yes，已經在 2016 年不容許 WhatsApp 將數據與 Facebook 分享。

任何人任何時間都可以拒絕whatsapp拎你私隱
唔用就得

Yes 即係冇同 facebook 分享，可以繼續用

啱
同埋我唔知佢d條款可以點玩
Whatsapp? 不了

最後會唔會得返班2016唔轉自己圍爐

發現新大陸咁

其實裝個新有幾難

歐盟國家和英國的用戶

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

原po

一圖整合FuckBook四大罪狀！！！！

一彈出黎
無睇+無理
已經click 左 agree

身邊嘅人已經轉哂Signal，WhatsApp做乜都唔關我事了